陳同佳表示對未能拜祭潘曉穎感無奈

希望特區政府安排下

連個墳都唔放過

仆你個街咁都抽
條隻大粒墨

表示真誠悔改

𨳒埋個墳吖